[錶] 新手買錶求推薦

想要黑鋼 budget$4000樓下
有冇介紹

casio

Baby g

Casio edifice好多選擇 但係硬係覺得唔夠靚
Oceanus好靚 但係過左budget

不了

Bulova 65C116 Accu-Swiss Automatic Chronograph

Bulova 98A186 Special Edition Lunar Pilot Chronograph

你想要牌子款??

精工 細mm
我都中左毒

第一隻唔錯 但係未係太中意

淨係識casio Seiko citizen咋
Citizen見過兩個fd戴都幾靚
Casio oceanus好靚 但太貴

精工硬係唔中意佢個圈 太肥太大 唔識欣賞

唔通戴女人斯文錶咩

利申：非曬命

黑鋼瑞士做機械錶 四千蚊左右真係唔多

邊到有得賣 價錢幾多左右

咁耐先有

咁又係 但係學生哥budget有限

有呢隻，當年日本代購大約六千蚊

Search SBDC031

呢隻抵唔抵

thx 巴打

佢有d款係藍色外框，會更靚

啱啱搵搵下搵到 幾好j

唔介意石英 唔介意細牌 呢隻全黑 皮帶 都

而家特價 2700